午。

1

弘，夠飽嗎

弘不夠吃

賣施

夠的

夠的 但很快就餓

賣弘

頽到

沒錯

阿女，食多啲蛋白質啦